政府教你究竟應唔應該叫武漢肺炎

不解釋

push

拉

可能係it 手足整

中國不可分裂武漢肺炎

Btw

陳法拉有香港腳